「極急」陳伯現場要人

而家要求狗開路
有機會發生突發事件
人數真係唔夠
各位幫推

自己小心

和理非一次啦！小心陳伯。

開左路了